死線投票

[url]
多謝MeLoThoNy巴打開左個投票
大家入黎投低自己心目中既死線日期
我地要達成共識先可以行動升級
希望大家投完票可以幫手推一下
分享去各大平台俾更多人投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦